又係港女師奶係FB搞事 中傷一名少年 全能既連登仔有無計

少年很慘